95巴絲入黎檢查牙齒(145)

牙

你檢查左牙齒未呀

[護眼系列] 仆街磁石的綠帽之旅

-.-

-_-？

-,-?

又一日喇 咩都冇做過又過一日 啲時間過得真係快

覺唔覺樓主改d post名好on9-.-

你都差唔多呀

屌你老母

屌你

agger

屌你啦

包膠膠

sameeeeeeeeeeeeeeeeeeee

肛乳乳

做廢青真係好廢

but i like it

我俾人欺凌

錫返

你舊時都比人欺凌開 好似係

好似浪費緊自己 明明有好多野可以做

邊有

鬼記得 兩年前

好似三年先岩

起碼我記得你😘

我都記得你

好有愛

唔知大家三年後仲記唔記得我

唔好改名就記得

濛b

abc

def

ghi

jkl

mno

pqrs

tuv

wxyz

._@/#

睇黎大家都識濛

情深深雨濛濛

0200

突發 馬𩣑山戲院有av上映

0336

0401

訓得好差

點解啲呀嬸明知調景嶺咁多人轉車都唔肯出去等人落晒先上返車 企係門中間比人當路障咁撞開心咩

未到站咪唔落車囉

今日又去邊

返工啊佢

人類數千年來都無科技突破，為何近200年突飛猛進？

高質post

1143放得飯未

轉圈轉圈 江宇共你

吃粒包夫莫再悲

做咩食我😳

好眼訓 唔想上堂

Hi 留名

新人要自貼

走堂吧

韓文d字好似隻隻字都差唔多

真係差唔多 我坐得遠 又冇戴眼鏡既話 分唔到어 여

屌幾時先有標準工時

你成日ot?

Ot有冇補水

割柒

1421

1547

唔係ot
係我本身已經工時過長

咁人工合唔合理？

屎都唔夠食

轉工啦
人工低工時長 搵鬼做咩

諗起呢個

終於放工

教痾屎得唔得

借助搞怪的角色、可愛的插畫，令手帳更精采！

時間過得真係快🤦‍♂️又一日

爆你菊花！

Yessssssssss 又走左一日堂🤦🏻‍♀️

曳曳

留名有人畢唔到業

曳包

睬！

留名包夫畢唔到業

我想食譚仔 以前隨時食得 點解宜家距離咁遠

觀塘兩間譚仔喎

Lunch time多人到

奧

人呢

Hi

grad

今日？

唔唔唔唔唔唔口

訓覺, 聽日番工,
有無95 鍾意睇多啦A夢?

係咪真人唔出聲嗰啲先
最大問題係我連佢地係邊個都唔知
唔見面都唔知點傾

訓左

Weak

返工既你地覺唔覺 想識異性 好L難？

唔好話異性知己， 就連識個普通朋友都難

求樹隆

番學都識唔到啦

你有蛀牙喎

好想放假抖下

雙11果啲等月尾先收到貨應該

新人留名
今日天色好岩躲入被窩訓覺

再暗啲會比較好
所以我宜家訓唔著

F左

生日果日要出去上堂

趁依家仲返緊學 真心搵返幾個女仔識下
唔係後悔莫及

利申： 例子一個， 準備定相親

缺席四次
明明做啲野拎到A
點解要九點堂

唔搵人幫你簽名

一班得十幾人仲要佢親自點名
我唔係香港讀 依到教同比分都係同一堂

咁笑波子係兒童向
兒童睇又真係冇咩問題既

咁係咪要retake

係

咁咪之後果日星期6先出去玩

4成大學生曾在校內發生性行為 8成人無接受過校方性健康資訊

1719

點解你會記得係星期五

點解佢會記得你生日

好耐冇見

隆胸

禾刀吾省反牙

我都想走堂 我都想畢唔到業

😒

Mandy

咁就入醫院

棚牙好柒

跌崩鼻要留院咁嚴重

我呢排鐘意佢

點揸得落手

零零

硬係覺得好污糟

淘寶購物津貼唔係冇門檻

洗下佢先著啦緊係

400蚊減50果個？

又唔係污糟 硬係呢料差啲咁

yessssss

一分錢一分貨

天貓果啲好好多

咁到底抽果個係點用

有啲野唔係洗下就得 要浸

邊個戇鳩仔喺apple store用自己張相做wallpaper?

LIHKG @ Android

#21 笑到肚痛

好狗呀屌

係啊咁點先可以用到得抽到果200蚊
即係我買滿400 就係200果到減50?

通常都係400蚊減50

唔知呀 好亂呀

直接問店員啦仲上網

UO凌晨機飛羽田

好7呀 咁都起到人底

係高登連登曬命死路一條是常識吧
佢估呢到facebook咩

0248

0304

0306

唔想起身 好攰

【返工=危險？】30歲工程師日作15小時 大小便失禁癱瘓險終生臥床

來吧

走堂=危險

唔係講笑 翻工真係好眼訓

養一個人幾錢呀

返咩工

唔好來 好撚凍

IT狗 冗員

返黎揮過手先

hi
Lunch食咩好呢

Me都好眼訓

做囉

發左個夢中夢

放工未😞

俾裝修佬嘈醒左

食完晏仲眼訓
仲要坐多幾粒鐘先放工

下星期六interview

有得讀書好好讀

放未呀屌 時間好撚慢

紋身的美少女

話識就識咩 擰你個制

朋友多無用 要長久 真心先有用
雖然我都唔多朋友 都想識多啲

我刷刷刷 你又刷刷刷 愛護牙齒早晚刷

讀咩科先 ， 和尚科就拿拿林學哂本科野 之後走堂去識囡

Btw , 有冇人起 telegram post 留名

新人留名

唔歡迎你拜拜

so mean

自貼

G CHI

G持

好惡

包仔好波

驗下眼

哇仔囉
近視無戴眼鏡

圖呢

係咪要我mark低
好耐冇mark

你鍾意啦 反正都見唔到將軍盞車尾燈

盞車尾燈燒左睇唔到

好柒呀

咩樹

上面

腦同手

一人一個「 尷尬 」對話 / 對白

笑左

又未到關家姐既level

屌

Dinner time

條頸扯住痛
老了

Hi 咁多位

我唔好

Why bot both

兩樣都無

咳撚完未

早晨啊

Hiiiiiiii

好想走堂

走 唔好等

好柒啊
咩科present嚟

得13度仲要落雨 想出街都冇得出

我上次照 佢要寫上次黎m日期 我直接寫今日

仲有兩個鐘咋

包夫人

聽到個女人講電話
「佢得返年幾命咋，咁我同佢離婚囉。」
個男人好慘...

今晚來個 Netflix 之夜？

渴望縮在被窩一整天，想喝杯熱朱古力暖暖胃，期待用厚重圍巾包裹自己。夏季太長太熱讓人煩躁，一直等待秋冬的來臨喔 🍂

你買咗？

不嬲都有

陳展鵬否認不小心駕駛 庭外笑問女記者：係咪約我去飲茶

紅字

happy friday <3

今日除左食飯就係咁樣過

買

你買俾我

江宇冇人理

朝鮮好凍？？

2218 你問我答

2239冇人問冇人答

儲好錢剝牙未

等跳槽

跳去邊

去大判做

第時上位記得關照下我

Pugb

0241

健康生活由你起！

Pugc

一齊踩

學

懶

搵BF教囉
呢D親密接觸野BF教好D

返咩咁chur

撐到尾~~~~

Weak lu
Bye

好撚多喎
數唔曬
去幾次都未去厭

我要死了

做咩呀

係得你應我呀呀呀朕

啲人訓著左啫 邊會無人應你呢

屌你，你隻game點

朕係自稱黎

應完你我都weak左

唉 已經係地盤現場幫大佬解決佐問題 仲要俾佢屌9我冇佢唔得 下下親住要佢上來 都唔係我要求佢出現
係皇家佬要佢出現姐 真仆街

星期六既大家有咩節目

一陣去唱K <3

無知一問 皇家佬係咩意思？

係顧問公司請來監察建造過程嘅人

長知識了

淘寶

返工

+1

星期六都有

mk

點夠你

玩撚到啦 等你

小鮮肉＝Small fresh meat?

small fresh flesh

去緊唱k

岩岩唱然

仙劍奇俠傳

[法律撚入]割包皮割到做唔到愛, 想告個醫生

最後點搞？

教你果陣唔係咁

pokemon

唔垃圾既你都唔講

2308 你問我答

當你玩完成日返到屋企放空自己
會諗得仲勁

唔攰唔想訓教咩

鐵人

我一返屋企就好想訓

唔鐵啦 好頹個人
好想日日都chur爆自己副偈

咁仲唔訓

去環球影城係咪一定要買fastpass

早D去就唔洗

8點去到拎早鳥

以我fd黎講要佢早起有難度

仲唱緊k

我又唱

我冇買但玩得曬

好攰 屋企人讚我唱得好聽 我第一次聽人讚我

同屋企人唱咁有趣既

收到

睡了 weak

weak

樓下電腦鋪百2蚊搞掂

你發緊夢？

Me d現金劵係不勞而獲

Hi everybody

食飯未呀

未
想出去配眼鏡 唔好落雨啦好嗎

一教 睡到自然醒過來

我都唔鐘意落雨

1423 你問我或者答

小強

好麻煩 但我照出土戈

睇咩season去咖咋
你去D旺季一定排
我ex家姐去果次唔洗排咁濟(冇買pass)

啲殻因機課胖癠廁尖終照陳傾秀收父晨佢九沙錢

Hello?

喂？ 有冇人呀？

乜你咁得閒架

Yes 毒j係咁嫁啦

想執房 但又開始眼訓

訓教啦

好！

試過捉佢入樽
然後掉支火柴入去封實佢等佢入面冇曬氧氣

咸咸濕濕 摸人屎忽

超級霸王電影彈

98幫推

黎明請你不要來

一次就抽中三眼仔飯盒

點解

就讓夢幻今晚永遠存在

咸咸濕濕 摸你屎忽

2107

瞓到唔想起身

唔好起

偽毒們！出來吧！

我唔想讀了

學霸包

我邊係

Quit吧！

執到連小學時期嘅野都有

我仲keep住好多小學野 唔捨得掉

第一堂已經返去present仲唔係學霸係咩

係懶鬼

點呀

好想快d到12月！！！

12月是我最喜愛的月份

好唔想做 又唔知點做 無人幫我

幫你唔到呀

我都唔想掉 我媽係咁叫我掉但我無理佢

會唔會 可能我一早揀做野會好過而家為assignment煩惱仲好？

當然啦 我都做緊12月要交既野

我想掉 好啞位 但又唔捨得掉

哎 我唔做啦 屌

我最中意聖誕節

幼稚園本畢業冊同埋成績表仲係到

0132 你問我答

想睡了 唔答了

Good night

唔巧

Gn

陛下都早d訓 龍體要緊呀

飲緊酒

好想射波

我都好想

男人人生係咪最重要是扑野？

聽日考試啦 祼考無痛苦

咁快考試

係呀 第一科

扮工星期一 好眼訓啊

咁如果唔想扑係咪代表唔愛

Strong

1324 你問我食住飯答

1414 食完飯冇人問

問你 食左咩

如果愛佢 但唔想同佢扑
但有另一個 你想扑但你唔愛佢
咁代表咩

Sorry lag機㩒左幾次

冷靜d

白菜仔 白切雞
岩岩食多包熊仔餅

菜膽雞？我都好想食啊！

係蒜蓉白菜仔同燒味鋪買返黎既雞 尋晚食剩既

對你來說重要的人就是你的家人

買過環球影城飛既巴絲可唔可以講下當時買左邊類型既飛同經邊度買

聽人講可以用klook買 抵d

對你來說重要的人就是你的左手

其實處理唔到人際關係係咪我有問題？

兩個鐘

咩人際關係先

個人成長與人際關係

人地做完衰野 大家都知亦都同到佢玩
但我面對唔到

關係係雙向嘅
你唔想同佢做朋友點解要逼自己

但大家都同到佢做朋友 我做唔到喎

無問題架 唔夾咪唔夾
我公司都有個咁既人
次次聽到佢講野就想屌爆佢

一定要同佢做朋友咩？

唔係呀

但我覺得大家都覺得佢冇問題
得我一個覺得佢有問題 其實會唔會係我問題

真心唔明 點解佢搶人男朋友
之後比人飛仲要周圍唱人
大家都好似覺得佢冇問題咁同佢玩
我對住佢覺得好反感
一諗起佢點樣搞散人就嘔心

SP邏輯

第二句已經睇得出係一個仆街
近朱者赤 近墨者黑
即係成班都係仆街

你無問題 有問題既係呢個世界

岩啊 就好似隻狗咁
食飯訓教係自己個竇到
但屙尿就周鳩圍屙

點解一心一意拍拖好似好難咁既

☹️

因為 人天生根本不可以愛死身邊的一個

仲有個半鐘先放工
今日天陰陰好影響心情

我覺得暗戀人難啲 都未試過真係鍾意人

巴打你暗戀人？

我指我未試過暗戀人

暗戀人感覺個心會成日好痛
佢做少少野比你都好開心
個腦會無時無刻有佢出現
利申：結尾係收左好人卡

又一day
日日倒數放工的生活

Same here

以後準時5:30走 一到6點迫餐死

放手啦

買買買

講緊咩？邊個暗戀我？

等將軍送

將軍

我以為好重要 所以先講咁多次

[突發有圖]今日present緊個陣走撚左出班房

張圖

除左開會之外一定準時走

餓餓

禾！

有冇人可以比我暗戀下

異地戀就大把
唔包括我 我名草有主

唔好搞我啦 我份人好專一㗎

好很肚餓餓餓餓餓餓餓餓

Eattttttttttttttt

2145 你問我考慮下答

如果無人問你答唔答？

唔答

你唔答我又點問？

屌 6蚊雞人仔一支筆芯
筆都買到2支

你唔問我又點答？

呢支係hi-tec-c呀 係貴d嫁 香港又搵唔到

咁我問左你係咪唔答？

有幾hi tec

睇下你問咩啦 基本上我都答既

個人覺得好好寫
以前中學時一枝都十幾蚊 依家冇再見到有得賣

唔問lu上面問左咁多

中學最貴應該係可以揀色果隻多色筆同埋擦得甩原子筆

好啦

唔鐘意多色筆 唔鐘意㩒
我只鐘情hi-tec-c

用開抆蓋個隻原子筆 又平又好寫

一直無留意咩牌子

好好用！

包夫39號腳？

中學雞係咪必定買過狗仔圖案 好幼身果支筆
勁幼 寫數學格仔簿超好寫

今日返地盤忍唔住喊

又送花之戀

We're happy to report that you've reached a new weekly streak milestone. We hope you enjoy your new badge. Keep up the great work!

So many weeks. So many words. We hope your accomplishments in writing lead to success and enlightenment.

電話case同單車衫已經到左倉 希望星期五前拎到

淨係買左呢兩樣？

仲有seat bag同埋風鏡
呢兩件未到

運動型男

新手咋
裝備撚

搵人晚晚幫你按摩

今日個爛鞋post夠哂好笑

哇

嗯？

真漢子

0540 仲未訓 仲打緊機

All weak

食屎啦

叫人食你？

Strong左好耐啦 返工呀

我都想有人咁做

邊有咁多isp email

Rich wac

講起按摩椅 想買好耐
想買按腳果種

Why me one up water then no people

在

But i go to weak now

香港機場真係好垃圾

去邊啊？

Riiiiiiiich

btw其實按摩機無乜用 反而按腳果部幾正

有冇牌子推介？

曾付出幾多心跳

來換取一堆堆發票

我鐘意食五香肉丁多過回鍋肉

我都係

Give me five

有咩分別？

肉丁好食過回鍋肉
但回鍋肉啲荀真係好好食

多功能啊嘛

兩樣都唔食 食餐肉

仲有一個鐘

我人有一個鐘返工

五香肉丁 同 回鍋肉有咩分別？
2樣都係辣？

我仲有一個鐘返學

難怪小餐肉唔見左啦

提早收工

你就好 我扮勤力ot 10分鐘

回鍋肉係肉片同埋有荀(?)

咁咪去訓囉

企係條街訓

好眼訓呀

正常肉丁辣過回鍋肉
儉丁係切成丁既辣瘦肉 有啲好正既辣油
回鍋肉係切片 無咁辣 同埋有好好食既荀

你本身已經比人當左係痴線佬

問世間

錢為何物

陶大宇正式加盟迪士尼

好句 好句👏🏻👏🏻

系

Come on everybody

日日飲酒
唔飲訓唔到

酒池肉林

0011 你問我答

點解人會懶

因為佢地唔勤力

幾時結婚最理想

個個唔同嫁喎 起碼有能力照顧自己同其他人先啦

點睇tb

接受到

1. 性教育
2. 文化
咁其實唔係開放/保守就係岩既

碌鳩會旋轉~ 飄往藍藍天~

［有圖］最強壯嘅永遠係老竇嘅手臂

#5

Ptgf

搭緊車返工啦

唔想起身呀

Weak again sin

做緊野喇屌

食緊早餐

等緊lift

On the bed

Same

[url]世界上有乜係存在無限既概念？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
#2

Good morning
我朝朝食埋d垃圾野

食麥皮 幾日無食過 今朝食返覺得好正食得好快

公司樓下得間ok
日日都係食便利店d垃圾

95新人報到
大家要多多關照小妹哦

新人要自貼喔

小妹怕羞

害羞的小妹在爭鮮

唔開心

Why

申請左第九果次連登筆友
有一個大家互寄左一次信既人
今日諗住問佢寄左未
點知連email都冇埋
我絕對冇del過但連記錄都冇埋

Gmail壞左

你個野壞左啊

誰伴我去走一步一生～

係咪好想食小妹 ？

睡覺的大提琴 安靜的舊舊的

就黎推爆啦

hi

仲未收工

收6

Hahahahahahaha

收5

I want m

再把握獨家優惠，踏遍世界每個角落！

出走看天下，每一個旅程都會為自己加分！大專學生飛優惠*再度回歸，給你一個最好的理由去闖世界。於2017年12月6日前，你可以港幣850元^起的大專生優惠價出走去玩超過40個旅遊目的地，網羅中、日、韓、台、東南亞人氣熱點。

因為你早過我放

noooooooooo

m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m m

Thanks

收5:30

Me almost finish

Send m to me

Sleep early la u

no sleep no m

me諗唔到新post名了
wac baofu開

啦啦啦

推

輕輕一推

老漢都推

轉身射個三分波 炒左呀